大家唔介意既話，熊軍大將軍呢個位我坐住先啦好冇？

燈神有奈奈同麵麵

但我做左8個月熊軍，只入7500冇入7200
我都算有資格掛？

你入去簽咗佢乜都易話為

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

簽左啦，你投唔投我一票

投咗✅

財經台各位叔父朋友點睇

開左會員#810 推post_Xander 未

其實佢都係熊軍大將黎既

但佢信念有時會冇

我真係長期熊架